[Orage] MHO 下半場 [第四十三日]

食完飯返到屋企
依依開始下半場
巴打入黎捧下場，一齊傾下計啦

另外我開左個Facebook專頁，麻煩巴打們入黎比個讚
[url]
[/url]
仲有開左個Youtube Backup之前直播

已開